勇武實係會夜麻麻先嚟退出啦

仲要約埋其他人一齊出post

仲夾埋一齊出 post

兒登根本由唔肯停止新註冊開始
就已經注定會發展到今日咁

群妖亂舞

因為勇武其實係一班羊